劉細良指可以利用宗教力量詛咒林鄭

日本垃圾高官就係因為日本僧人詛咒而成功自殺